請教下呢兩塊係咩黎

聽自己啲脈搏

機械人

westworld呀，佢問緊自己問題

耳仔後面係咪义電位？

Check ECG

咩人需要戴？

未來戰士兩粒cpu

Check 血糖貼， 取代日日篤手指

手臂啲黑色點點係咩事